係旺角比人偷左電話 收到個咁既訊息

用左無痕入左去，原來得殘體字，仲要用呢個登入都得

仲好笑係想拎埋我安全問題答案，緊係比埋佢啦

最後，交左比佢地

大家小心

求教學有咩方法可以拎返部電話

唔好答

我早排係個大陸apps買課左金買點睇書
諗住睇完就退
退左幾日
無啦啦有個野彈出黎叫我入apple id & pw
個樣好似平時apple果個
好彩見到係itools 我已經幾萬年無用過
唔答問題 cancel左就無再出 嚇撚到apps都del埋
我估係條仆街唔順氣比我退左錢想爆我ac

大陸網要apple id 一定唔可以比
一比左連資料都無埋 成世比人渣住春袋
如果你有閃片 電話無左就算啦

find my phone

不過應該搵唔番㗎啦

各位可以上佢個網打多d野宣揚反共主義

千祈唔好入有關自己既野就得

唔見電話心急上黎一亂真係會奶野

都係會俾人拆件賣咗嫁啦

應該好難搵到

淨係試過彈pw（用keyboard嗰時）但打錯佢話會唔岩，打岩就ok

咩app
一定要report

仲話蘋果安全

咩logic?
有人整假蘋果登入網頁= 蘋果唔安全?
有人整假銀行網頁= 銀行唔安全
有人整假銀紙=銀紙唔安全

因為無蘋果就唔會有假蘋果登入網頁
因為無銀行就唔會有銀行網頁

因為無銀紙就唔會有假銀紙

咪就係
蘋果原來唔防埋唔見電話

識玩

直頭應該要生埋對腳跑番去主人度啦